屌你老母垃圾警務處

唔好同我講咩有事就識打999
我夠膽講，俾私人公司管理警務處肯定好好撚多
打9人仲話做得好，判得果3個月

警務處判

成班高層幫個監躉求情

成班連大學都入唔到嘅散仔叫做警察

認清事實未
大撚把名牌大學畢業生返去考

嘩宜家去到吹捧共産黨軍隊黎踩警隊

咁呢D野高下立見

美軍見到解放軍笑撚死， 最近一次打仗幾多年前呀